摩迪 vs 史奈達

唔好成日同小白沙維比
全盛既話邊個勁啲？
一個係國米拎3冠
一個幫皇馬衛冕歐聯
兩個打法都係能攻擅守
唯獨遠射、後上得分方面好似火焰仔勁啲

大家點睇
火焰仔
摩迪

摩迪個人技術好d

史奈達射門力強

古人
佢得分力真係好強
不過其實摩迪都唔弱
係皇馬前場有咁多有質素既人所以佢無谷到好前

對祖記第三球佢中場中落到去果個位仲要出球靚波比牙朗做歐聯神射，勁撚到

嗰球佢同朗都勁
咁都出到個波
朗又走到個位

其實今年摩直攞都得
不過多數比c朗

都唔同位 史奈達相對係同小白同位 但個年小白真心應該攞番次

fifa欠史奈達一個金球

嗰年應該俾c朗唔應該俾史奈達同美斯

除左遠射，其他都係摩迪較強

火焰仔killer pass都幾勁喎

摩迪近排當紮呀

咁呢個我覺得摩迪級數高d wor

魔笛

史奈達邊係擅守

摩迪無一年及得上三冠嗰年既史奈達
但整體摩迪好d, 起碼唔玻璃

agger 個年真係太癲 絕對係球壇top3

致命傳送同轉守為攻係Sneijder拿手好戲，世界盃決賽球直線比洛賓都係接到波即時傳送，好似唔洗思考咁 當然最後洛賓唔入

個年俾小花拎金球獎

比摩佬教唔回防死得
Oscar 都比摩佬搞到有時回防剷下波

佢腳趾尾傳呢球屈到

屌， 睇topic撳錯負評

Sorry 倒轉左打

賤種達廢果喎
唔係成日叫美斯比返個金球佢做咩
國米三冠又係黑返黎

呢球都好吹奏

摩迪穩陣派
史奈達就有啲仙氣

btw想呃正皮失敗？

黑你老母

無諗過咁一面倒

講時講史奈達轉咗去曼聯未

史奈達

因為佢靚仔少少

去左傳曼聯好撚耐啦屌你
巴打坐左幾多年

有幾多人比你fake左？

你又啱既

而家啲連登仔真係好撚好笑
以前高登就舊人定律
而家係咪興新人定律
屌你老未我諗近10得史奈達同卡卡係可以有一年威過牙朗美斯
比你地講到摩迪高佢一班咁

係歐聯整個賽季都好搶
拜 馬 祖

分組賽入得2粒,最尾竟然反cup拎神射

始終火焰仔個人得分力強
有時真係一球遠射就搞掂
但呢度好似多人覺得摩直勁啲

史奈達威得個一年

威得一年你都講得出就知投摩迪個啲人幾撚on9

係啦不嬲都好撚勁啦

你又真係柒左啲既，一年

咁仲有邊年值得拎金球獎先

其實史奈達咁早去土記聯賽,都幾肯定佢既地位無咁高
摩迪而家雖然31-32,準備要揾接佢班,但佢呢幾年成為左歐聯呢幾年既最佳十一人,而且佢呢幾年直情係世界級中場

樓主唔係問緊全盛期咩

魔笛幾時比蝗狗吹到前冇古人後冇來者

其實全盛期應該30到,佢28歲就去左土記聯賽,如果佢去其他大會全盛期應該可以再keep耐d,有可能再上
但佢既全盛期真係對比摩迪短,世界盃又因為洛賓腳軟而擦身而過,所以真係無計

明明大家都踢過皇馬

其實史奈達係皇馬都好勁,只不過黃金期係摩佬既國米加土記,其實好慘

唔係應該比大家全盛期既高度，而唔係長度咩？

史奈達全盛時間太短，完左世界盃就收皮，仲要敗走土超
摩迪起碼仲有排玩

摩迪咁嘅勢，有排喺皇馬到踢

定係蝗狗都係盲撚
唔明全盛點解

加強版派路

高度其實我覺得差無幾,而且對比全盛期係要跟高度同長度一齊睇既
國家隊既話,拎世界盃係荷蘭大機會過克羅地亞,但拎唔到世界盃真係洛賓腳軟
至於球會既話,摩迪應該係好過史奈達,都係個句,去土記浪費左

其實火焰仔去土記前都頹頹地

P祖一場都入阿林生2球3-40碼罰球啦

球員易傷真係好難keep番 雲達華治又係咁,依兩個荷蘭孖寶都係好高天賦，但都係易傷

咁中場有排玩既,正如摩迪係摩佬教個陣係唔知做乜,都係安76開發左佢
所以一個中場可唔可以成為世界級,除左自己既天份,仲要有人開發,安76個陣係米蘭踢個陣又係黃金中場,正如今季伊斯高爆seed都係因為施丹開發左,上季個陣仲係妹下妹下

岩岩拎完歐冠,唔洗睇都知結果啦
呢到成班中學雞
邊撚個係火焰仔啊

係，一個高峰喺2010，七年前，又淡出主流，一個幾年前高到而家，又啱啱幫波台愛隊衛冕歐聯，肯定大炒

究竟有幾多人真係有睇過史奈達踢波

留錯評
你開心啦

列貝利同史奈達都應該有金球

偶像

史奈達三冠果年真係好勁

雲特華特我好撚鐘意佢，又靚仔

收皮啦尼馬

me tooo

屌佢個年仲要射死我愛隊巴西,雖然我到而家依然覺得係巴西美路on9自爆而輸
不過荷蘭拎唔到世界盃係應該成隊捉洛賓入更衣室打

最近睇佢踢土超回哂塘

卡斯拿斯死好命
單刀99%入既波都救到 唔關佢事

一定有打

最近
佢而家幾歲

不過當年西班牙係強啲同受歡迎啲，荷蘭踢法係俾人鬧

穿心腿應該要紅
btw,洛賓兩球單刀處理根本唔好,唔係輸佢輸邊個

其實都只係32

好似出道好多年咁

同埋我想講,個陣西班牙係踢得好有危機,輸俾瑞士,淘汰賽贏葡萄牙係韋拿越位,根本佢望落去腳,但對死守球隊完全攻唔入

好憎隊垃圾波

阿積士青訓荷蘭人
係咁上下
早熟

幾個阿積士荷蘭仔都好好丁
而家個班

我當時識嘅所有人都係屌荷蘭對巴西西班牙踢法係仆街波，扺佢冇冠軍

史奈達有埋罰球

摩迪喇 btw 史長佬屌打無兩個

其實一去土超嗰時已經廢
跌得好快

史尼達最top嗰陣值得攞世足，但摩迪未得

利申:荷蘭fans表示，其實只係差洛賓嗰一下

西班牙最fit個期應該係08-10

梗係我

我老友史尼達
10世界盃真心係一個cary荷蘭 果年vps係前面廢過石 同之後個屆調番轉

10年決賽包越位 14年熱身賽受傷

On9 睇過史奈達踢波都可以扮老屎忽

2個都有睇有留意 如果要比最突出既一年 一定係火焰仔勁
但整體能力 同全個職業生涯比 一定係摩迪勁
唔係話見佢紅先吹奏
但摩迪真係好洗好用 又超勁
全能中場 每樣都超強
整體能力上勁過沙維史高斯派路沙比 （當然4位大師都各有強項勁過摩迪）

killer pass，遠射 左腳：史奈達
扭波 控波： 摩迪

以前好鍾意 史奈遠同雲達華治
摩迪08 年歐國盃睇到我嘩嘩聲
之後華達華治 摩迪去埋熱狗 j死我

08年已經係克羅地亞隊長
戈屆歐國真係勁撚到
初初去熱狗佢仲要踢左翼 仲要慢慢適應到 越踢越好
之後先入番中間踢

其實佢踢左翼都唔差
始終佢盤扭護波都ok

史仔屌打佢啦

中肯
想扮老屎忽果d拎柏天尼比利果d黎比啦
sneijder太新喇

樓豬就係講緊全盛
全盛根本史奈達唔會輸

簡單講，2017年大家一樣31、2歲，有眼你睇

占士米拿>月巴 ？

秒

國家隊雲佩斯廢到

史奈達得一季真係Top
佢2010年下半年已經唔得
仲有其實嗰季歐聯最佳球員同世界盃金球獎都唔係頒比佢 佢係出色但唔係講到超班
淨係國米入面 大米馬干重要性唔會低過佢

屌那星 果幾年反疤最強大。
問街邊臨時球迷就西班牙受歡迎既

係

大家30-32歲
C朗>美斯？

果年國米好似個個食左禁藥咁
好似大米一爆完都謝晒

個range開始寬過西隧

但32既>30既

開始跟唔到咁多位巴打既討論

呢個po都99地，樓主都話只計全盛，又計overall，而家又變咗朗梅

講真唔計全盛無得比
史奈達真係得嗰幾年貨仔
但大家既高峰似乎有得比下

應該話係皇、國米都係得半季至3/4季

比迪亞比收山腳ko後係皇馬踢唔返水準

個結果點會準
肯撚定大把人畀topic fake晒
不過2010 sneijder真係好fit
carry國米荷蘭入晒決賽
但係畀美狗呃咗個金球返去

收人山者自己都收山

摩連奴走咗成隊都係啦， 冇好教練球會又縮皮

記得Sneijder 14wc仲有貨賣喎， 點會得幾年貨仔呀， 最記得有場臨尾追番都係佢怒射， 呢啲真係關鍵先生， 需要佢就會出現。
不過佢最可惜係全盛期走去土超呢啲低水平聯賽啫
都冇人睇， 踢成點都唔知啦

呢個真，樓主正仆街